白宮經濟顧問指特朗普政府對中國落實貿易協議感滿意

圖片）
美國白宮經濟顧問庫德洛說，總統特朗普政府對中國落實首階段貿易協議的表現，感到滿意，又指美中雙方較早前舉行的例行評估會議，進行得相當順利。

牽頭中美全面經濟對話的中方代表、國務院副總理劉鶴，昨日早上應約與美國貿易代表萊特希澤及財政部長努欽通話，雙方就加強兩國宏觀經濟政策協調、首階段貿易協議落實等問題，進行具建設性的對話；雙方同意創造條件和氣氛，繼續推動首階段協議落實。

報道指出，首階段協議生效初期，中方按協議承諾進行的採購，進程一度緩慢，導致遠遠落後於最初設定的目標，但近期中方已加大了採購美國農產品的力度。

彈出彈入，過兩星期又撚你一鑊勁

美國佬收共剷黨錢滅共

只不過係話第一階段實施so far冇問題

要看下邊個講

羅斯果班是鴿

Fine

又話唔傾既

唔會傾第2階段
叫中國買埋啲貨就反枱